求巴打比意見

SIENTA同 bB1.5點揀好?
平時揸返工 屯門去荃灣
放假就車下女朋友周圍去下 間唔中應該都會車下屋企人
我諗9成都會泊係啲日曬雨淋既位
邊架車會慳油啲 襟曬啲 冇咁快打柴?
或者巴打仲有冇其他車款推介?

BUDGET 80K樓下

如果點都唔會坐滿7人既話 我會揀bB

如果再係RACTIS VERSO揀
點揀好